一個N個你覺得好波 但風格唔適合英超嘅球員

眾所周知 英超對抗性比較強 好多技術型球員都未必啱踢
唔代表佢地唔好波 但只係風格真係好似寵物小精靈咁相剋

有冇邊個你地覺得係咁？

要踢過證明咗真係踢唔掂
唔好又話咩美斯唔敢證明自己 尼馬過到嚟斷撚咗腳呢啲廢話

我覺得祖維迪同雷耶斯係
技術好出色 但真係唔夠硬淨 隔住部電視都feel到佢地越踢越怯

華朗

喺意甲真係好撚好波 就算頹完再返國米都仲踢得好好

渣卡

X朗

x ron好波咩

Bendtner

Kagawa

基斯普

反而漢達可能踢得掂 思維同身體質素成個歐洲佬咁

真心覺得佢啱踢英超 係摩連奴未定到佢位

科蘭

iwobi

雷耶斯明顯岩踢英超，第一季仲適應緊，第二季開季著晒火，係比菲臘仔，加利仔輪流茅鳩佢，搞到受傷，傷後無晒態

回番主題，我覺得Zenden 同Luque 都係表表姐

佢第一季踢得唔差

之後比椰子教先頹

德國美斯

aspas

花膠

講緊好波

zenden幾成功啊

舒夫真高

艾斯巴斯同路爾斯艾拔圖 當年係利記水貨一個返番西甲 一個去意甲 做晒西班牙國腳

舒夫真高

明明係大哨級數 係ac踢到著哂火 偏偏去到車仔就啞火 之後慢慢消失埋

踢基輔或國家隊都有貨交
可能當年佢入車仔只係油王一箱情願要佢黎
身價太高壓力大

費托我覺得都差唔多情況
馬體會同利物浦都踢得好
變左五千萬先生就唔識踢波咁

針夠未

王子個期其實都已經被利用到周身傷
再加上唔知佢個人好似無晒信心咁

大哨級數誇咗少少喎

一來身價帶來嘅壓力
二來同球隊方針有關
之前馬體會同利都係比人當核心
但車仔咁多“大佬”又多舊將
好難一黎就當佢重心

拎金球獎都誇

列基美

我都記得，阿仙奴開季個勢仲猛過車路士，有場對米堡輸緊兩球諗住不敗斷撚硬，之後連轟四球

我諗唔會有人預計到，雲佩斯成就會高過雷耶斯咁多。

時不予佢
傳統十號位球員

冇踢過epl

成隊阿仙奴一隊

本身諗住咁講 但係個標題寫住本身好波 所以冇講

七公，當年依稀記得佢係車仔打得麻麻地，正選比干查搶埋，係去到米堡好少少，當然米堡個文迪達都係水土不服，至於你愛隊未來熱，當然唔少得列布夫同埋蘇達度啦

有錯請輕力D 插

法卡奧

辛頓喺英超踢得最好應該係米堡

文迪達喺米堡印象中傷多過踢 但其實可能唔關水土不服事 佢喺拉素已經收咗皮

最記得文迪達幾十碼射死雲達沙 米堡炒曼聯幾球

咁多on9仔比負評

大哨=人類歷史最佳足球員top10
你地真心覺得舒夫去到呢個位咩？
定係以為大家巔鋒都囉金球獎所以同級？

拎金球獎=大哨級數?

奧雲都金球獎唔通就有大哨級數咩

李鐵
董方卓

一班前多仔球員
香川 mk 美羊

Depay

保連奴踼疤都正選，點解踢英超嗰時唔掂

講真 一齊踢過幾季意甲 有得比較
真心唔覺得差好遠

同埋軍刀全盛真係好撚長
由基輔年代去到米蘭last一季 都冇dup過

哦，原來用大哨踢意甲嘅表現同舒夫踢意甲嘅表現比較，明白

迪馬

Morata

標準答案：美斯
會俾人踢斷腳 好似係

其實英超係咪真係細細粒粒就唔岩踢
好似摩迪 馬達呢d 都可以踢得好好

沙王

泰奧雲

如果技術,體能有番咁上下
細粒踢英超根本冇問題

踢唔到既矮仔上面兩樣通常都爭d

沙高

朗拿度喺國米唔傷嗰陣都好撚fit喎
又唔係攞AC米蘭嗰兩季嚟比

都費撚事理你 冇腦嘅怨婦咁

屌老虎

Suso

屌老虎英超勁過西甲意假

連登以外應該唔會有人話舒夫係大哨級數

個時既金球獎姐係神射手姐
事實大哨係勁過佢

因為你冇過佢踢英超

羅賓奴係英超比文仙尼玩死
不過頭半季其實好勁入左十幾球波

我話舒夫真高冇大哨級數

唔等於話舒夫廢，上面班玻璃心意甲撚學好邏輯先啦

舒夫係世界級歐足級，唔等於佢係大細哨施丹個level

正如杜奧巴雲佬巴迪高利雲哨牙蘇，全部都冇大哨level
柏天尼告老夫冇老馬級數
C柒咁勁都冇小花level，差少少就係差少少

我咁話唔代表我踩杜奧巴雲佬巴迪高利雲哨牙蘇柏天尼告老夫C柒

大哨係勁 上埋神枱
綜合多方面能力
如果大哨係A+
舒夫就係A

你可以話佢埋門能力 射術唔夠大哨比 差1級
但起碼係見到尾燈
好多尾燈都見唔到

講得好

Di Maria

成個post得你一個正常
成班on9亂咁和應

美斯

ozil

反而覺得finishing有得比
其他大哨都高班啲

利申 兩個都鍾意

麥希達恩

盤扭大哨太勁

aspas 係西甲入咁多波 係英超變垃圾

阿姨

算鳩數啦 啲小學雞上google用數據去分析可能同大哨差唔多既
以前睇波就未聽過人講舒夫真高同大哨同lv

一個定N個...

Bendtner

Mk

沙王比雲加用到殘

施華
身形咁單簿 對史篤城比人撞死

大哨國米嗰期
真係可以一個救全隊
再次番到意大利米蘭打比佢代表AC
國米球迷都好似好歡迎佢
真心呢類去到邊都受人尊重同喜愛嘅球員而家真係買少見少

佢都算黑仔
唔記得睇邊份報導講過
佢一離開嗰隊球隊就可以有歐聯踢

C朗 當年敗走英超 起西甲番生

用到後尾其實佢踢攻中位好掂 但係雲加都係要佢踢邊

另一用到殘嘅係路斯基

好波得嚟踢得到英超先叫好波

咁你咪好撚勁

最主要車仔個打法唔岩佢

講真, 車仔咁多年除左巴哥同哥斯達
都無個前鋒適應到佢地個打法...........

英超啲人慢同大份先好似對抗性高啫
美斯卡卡甸奴嗰啲對英超隊當西甲中游照屈機

夏卡

文迪達當年天價去拉素
點知收左皮
反而去米堡都仲短暫踢得下

Aspas邊有得講
基本上成季都無踢過

碧基

Pato

第一季踢得唔差

弱化版MATA
俾耶子推去打8號位

Gaston Ramirez
今季喺森多利亞都重生

朗尼

踢到識飛個陣你都未戒奶

舒夫真高最fit係99-02,貝老落重本重建ac米蘭之前。0203開季重傷之後身體已經明顯唔係全盛，0304個金球除咗靠自身把握力，後面四個十號同卡富不停供應佔好大功勞。0405畀利物浦反cup之後心理同身體狀態更越嚟越差，同卡卡用到殘再轉會嘅情況大同小異。
唔識波嘅小學雞先以為係水貨冇料踼英超，事實上以佢99-04嘅水平去邊個聯賽都一樣成功。

賣完華朗轉個頭天價買文達迪絕對係神操作，一個轉會造就三輸局面。

馬達同奧燒

我一心諗住入嚟就係講華朗
點知師兄你就係第一個回咗

奧燒 佢風格唔arm 但都有表現
華朗
保查華利路

奧巴馬羊

軍刀係一個好勁好勁的球星級射手

大哨係一個外星級前鋒 唔睇波都識佢

認同有巴打講 唔係話軍刀唔勁
但大哨係可以同美斯比個種級數
軍刀仲未到呢個地位
但拎左歐洲金球獎已經證明佢係歷史上其中一名好球員

摩拉達

天使

其實頭10場唔差
係比v92攪到不倫不類姐

四輸，拉素、曼聯、華朗、文迪達。反而華倫西亞實力冇明顯影響

馬白蘭基
Thauvin
Ben Arfa

奧巴美耶

柏度

卡域克，如果踢港超，應該斬傳控射都一線頭